支共日報出片話 BBC 關於新疆血棉巴嘅報導係 fake news

快D去負皮同 report 啦

BBC 自己都有報導呢件事:

去快搵XiNN漂白

FAKE NEWS

THERE IS NO EVIDENCE THAT...

屌左膠呢啲招根本就係中共教既

推呀!

漂白咗都係血棉

邊個教邊個都好難講

人血棉花

《被奪走的12年》入面嗰D採棉花嘅奴隸

連登仔：BBC係fake news

Comment 度好多打手！ 仲話bbc fake news

明明新疆就成街都係維族人行黎行去
但兒登仔永遠都扮見唔到

啱啊，北韓啲人個個都笑得好開心。
全世界都屈佢地係演員，真係無陰公。

推啊

納粹德國生不逢時

comment 好多 0.5

推

已unlike條片 push

"新疆就成街都係維族人行黎行去"

同 BBC tainted cotton 嘅報導唔係 fake news 有咩關係?唔好偷換概念

我淨係見到你整嘅稻草人

这么好的料被你俩糟蹋了

行得太前

如果當時全世界都要同納粹德國做生意，結果應該唔同

你個名